
                      La vi con mi hermana pequeña, y la verdad es que de efectos especiales y BSO está bien, pero a nivel guión para mi gusto es flojo. Para niños pasable, pero no es nada del otro mundo.
        
            